有藍絲狗將前線被捕手足容貌放上youtube鞭屍，一人一票檢舉

推

推
我report 左
其實youtube肯唔肯做野